LG代工pixel 2 xl連os都冇刷

on9 lg

柒到

lg

有冇可能？連大陸品牌都會每部開機試

🤦🏻‍♀️

LG依幾年都唔多掂

Lg真係廢到 .....

清水機？
可以自己刷ROM？

真正 原生系統

包無做手腳呀